# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

Este repositorio es para el desarollo de un videojuego en 2d, usando la libreria sfml y usando el lenguaje c++.
El juego es del genero de disparos con vista desde arriba como los juegos de Zelda (Zelda Oracle of Season)
El personaje aparecera en una coliseo y tendra que sobrevivir eliminando a los enemigos .
Los enemigos perseguiran al personaje para hacerle daño y este dispondra de varias armas para eliminarlos.

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact